［五毛起底］有冇辦法幫個大陸仔當兵

大陸仔咁愛國學咩人用粵音串法啊
冇腦五毛

幫手提返身邊人啊

勝利方程式：遊行->死線->升級

應該問下佢咁唔通啤牌係殺人武器 ?

有膽咪停水囉.
反正D水咁貴. 睇下邊個損失大.